大家重記唔記得鄭柏林呢條仆街

老納既朋友-狗

一撚定記住

佢係你老豆

推

老友狗狗

記得，扭斷人隻手呀嘛

點會唔記得

支持衲dee煲左佢黎食

正仆街

Fifa proclub角色名: diupaklam

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

唔記得了

有冇人知佢住邊頭？

好似話佢屋企留下有柏林圍牆
最好搞埋佢老母屋企 睇佢呢個羞家仔

btw佢屋企係邊?

佢老母青衣賣菜？

不敢忘記

做乜9

柏林圍牆